{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014611",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제 소요펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 予約人数に人数が追加される場合、事前にペンションにご連絡ください。 7月と8月には全ての客室がオンシーズンで2泊以上のみ予約可能です。 基準人数を超える場合、追加費用が発生することがありますので、ご注意ください。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しもできません。 ペンション以外はペット同伴入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 加えて、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、念頭に置いてください。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を正確に遵守してください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 魚や肉を焼く直火方式は禁止され、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。 入室の際の予約特典としてIPTVとWiFiを利用でき、すべての客室で使用できます。 バーベキュー場ではバーベキューパーティーを楽しむことができ、予約が必須であり、当日現地で決済されます。 バーベキューをご利用の際は火災に注意し、雨天時はテラスでも可能です。 ペンション内に駐車可能なスペースがあり、周辺には陶芸工房体験や木工体験が可能な観光地もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "7月と8月に予約する場合、何泊以上で予約できますか？",
            "answer": "7月と8月には全ての客室がオンシーズンとなり、2泊以上のみ予約可能です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加費用は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加費用が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できませんし、払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "ペンション以外はペット同伴入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、念頭に置いてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用についてどのような規定がありますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を正確に遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はどのようなルールがありますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式は禁止され、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の客に迷惑をかけるような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約で二重予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できる特典はありますか？",
            "answer": "入室の際の予約特典としてIPTVとWiFiを利用でき、すべての客室で使用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場ではバーベキューパーティーを楽しむことができ、予約が必須であり、当日現地で決済されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "バーベキューをご利用の際は火災に注意し、雨天時はテラスでも可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースがあり、周辺には陶芸工房体験や木工体験が可能な観光地もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 808
    }
}